Apple Music點樣可以轉左itunes acc之後仲keep到d歌係到?

話說小弟係有兩個itunes acc
一個係香港, 一個係日本
每次隻日本手機game有更新都要轉去日本acc更新左再轉返香港acc

但係我apple music既歌全部都係用香港acc下載既
但係我發現一轉左去日本再轉返香港果陣, d歌就會全部冇晒

有冇方法可以keep住d歌唔會消失 或者一鍵download返晒d歌既方法?

唔好轉日本account，一轉一定delete哂啲歌，要update日本app就用電腦iTunes update再sync落iPhone

喺電腦同iPhone 都開iCloud music library
喺電腦用iTunes 開個smart playlist, 自動add 所有歌
轉account 後就可以喺iPhone 㨂返playlist 一野download 返